期待有美滿那一天 似戀愛小說結尾那一篇

我這個想法明明如此膚淺
怎麼使我不再信諾言

sad ending要唔要